仲有一星期就聖誕..

上年聖誕：下年聖誕要同女仔過！

屌你老母

你地唔好咁 我都係啱啱睇時間表先知

更正

你係聖誕樹 我係樹頂粒星星

我希望2020年前個聖誕有得同女朋友過.

下年就20歲 希望下年有女朋友一齊過聖誕
A0毒巴

柒頭皮

單身過聖誕又有咩好怕喎

非基

正正經經搵女朋友先

完全無氣氛

讀好d書先 有錢第時荒冇女咩

就係正經先唔可能搵到啊

好似人生缺少左d野咁

Lonely lonely Christmas

去商場聽聖誕bgm

咁你做壞男人啦

咁我寧願選擇孤獨

路係自己揀